{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062093",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "깡우동 신도림점"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区コンウォンロ6や道29-2 1階に位置したカンウドンはカンウドン代表お母さんが送ってくれる江原道寧越産食材だけを使用して作られます。スープは辛くてさっぱりした味が特徴です。面は韓国の農産物に限定量だけをこねて販売しています。酢豚はヒレ肉で作られ、こんがりしてやわらかい味の酢豚です。当日限定販売したら急いでください!カンウドンは二日酔いカンウドンで有名で、親切で楽しい雰囲気が満ちたところです。カンウドンは新道林駅2番出口モクジャゴルモク江村炭火タッカルビの隣に位置しています。運営時間は日曜日は17:00~00:00、平日は17:00~03:00、土曜日と金曜日は17:00~04:00です。メニューはうどん8,500ウォン、おでんうどん9,500ウォン、おでん8,500ウォン、オムクタン22,900ウォン、酢豚12,900ウォン、餃子6,900ウォン、蜂蜜トマト4,900ウォンです。おいしいカンウドンを味わいに来てください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンウドンはどこに位置していますか？",
            "answer": "カンウドンはソウル特別市九老区コンウォンロ6や道29-2 1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "カンウドンの特徴的な料理は辛くてさっぱりした味のスープと、韓国の農産物に限定量で作られた面です。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの酢豚はどのように作られていますか？",
            "answer": "カンウドンの酢豚はヒレ肉を使用し、こんがりしてやわらかい味に仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カンウドンの営業時間は日曜日は17:00~00:00、平日は17:00~03:00、土曜日と金曜日は17:00~04:00です。"
        },
        {
            "question": "カンウドンのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "カンウドンのメニューにはうどん、おでんうどん、おでん、オムクタン、酢豚、餃子、蜂蜜トマトがあります。"
        },
        {
            "question": "カンウドンは何で有名ですか？",
            "answer": "カンウドンは二日酔いカンウドンで有名で、親切で楽しい雰囲気が満ちたところです。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの近くにある有名な場所はありますか？",
            "answer": "カンウドンの近くには新道林駅2番出口モクジャゴルモク江村炭火タッカルビがあります。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの料理はどのくらいの値段ですか？",
            "answer": "カンウドンの料理はうどんが8,500ウォン、おでんうどんが9,500ウォン、おでんが8,500ウォン、オムクタンが22,900ウォン、酢豚が12,900ウォン、餃子が6,900ウォン、蜂蜜トマトが4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンウドンは何時から営業していますか？",
            "answer": "カンウドンは日曜日は17:00から、平日は17:00から、土曜日と金曜日は17:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "カンウドンの酢豚はどんな味ですか？",
            "answer": "カンウドンの酢豚はこんがりしてやわらかい味の酢豚です。"
        },
        {
            "question": "カンウドンのスープはどんな味ですか？",
            "answer": "カンウドンのスープは辛くてさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カンウドンのオススメの料理はありますか？",
            "answer": "カンウドンのオススメの料理は当日限定販売の酢豚です。お早めにご注文ください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 596
    }
}